長途跋涉到庭是否值得? 65歲「姨婆」: 「值！我一定要支持！如果唔嚟，我覺得自己好似出少少力都唔做！」

47名民主派人士參與初選被控串謀顛覆國家政權罪，經月初的馬拉松式聆訊後，國安法指定法官、總裁判官蘇惠德僅批准15人保釋。被拒保釋的其中六人，昨分別向高等法院、及回到蘇官席前再申請保釋。當中向高院法官杜麗冰申請保釋的徐子見，最終無功而回。回到蘇官席前的五被告，則全數撤回保釋覆核申請，聆訊僅歷時五分鐘。縱使過程短暫，排隊聲援的市民仍覺值得，稱很高興在艱難形勢下能在庭上聽到被告們的聲音。

一如本案過往聆訊，昨晨7時許陸續有聲援市民在西九龍法院排隊旁聽支持。市民劉小姐表示，昨日人流較少，不用等很久便能進入內庭聽審，未料聆訊這麽快結束，但很高興能聽到被告們的聲音。她指理解各人撤回保釋申請的決定，因為「好似俾佢（法庭）玩咁，唔知用咩標準批」。

65歲「姨婆」是法院內常見的身影，她自言上周一連四天從葵涌搭早班車到庭聽審，並堅信「始終有一日我覺得我哋會贏」。被問到長途跋涉只來聽五分鐘是否值得，她說：「值！我一定要支持！如果唔嚟，我覺得自己好似出少少力都唔做！」

唔使咁辛苦嘅 食多啲黃店咪得

班銀髮真心勁
覺得慚愧

佢啱啱自爆bam左，希望大家多d留意 寫信
佢地唔止係一個數字

狗官會唔會覺得羞恥，人地65歲有心有力過你班冇良知既仆街

香港傳媒宣揚既精神同緬甸人既精神完全唔同
高下立見

推

大家要去旁聽支持呀

要畀佢哋睇得見 聽得到